[點數] 今個聖誕扑咗幾多條女？

12 點點數了
呢3日 (24 25 26 ) 大家扑咗幾多條女？
我淨係一日一個

0

三十幾個，正到爆

-1

一個就夠了

屌 冇人扑

三十個左右

1 自己條女

連登第91屆吹水大會

扑左3個警嫂，全部話老公都要OT無人陪，好寂寞

善用起底功能

認真post

自己條女都好扑嘅

俾人扑爆頭就有

點數